屌你老母啲歐洲佬有冇人性架

痴撚線9號風球都仲出去踢波 洗唔洗去到咁盡呀

😂👍

😂👍🏻